【突發】政府回應元朗遊行：對遊行和集會深表遺憾，並予以強烈讉責，會嚴肅跟進參與暴力行動的示威者

屌你老母

廢話系列

次次都一鳩樣你悶唔悶D

其實係咪次次都用同一個template 改下時間地點

吠夠未
千篇一律既說話

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

直接話將會清算示威者啦

咩嚴肅跟進

錄音機政府